屌奶星摩佬最後型撚到

close up 低炒一人面對全場球迷

道別呀daddy

再見摩佬